仆街啦！支那又放水

20000點見

牛3 上證直上3000

每次放水都牛3

逃生門已關上

又出暗號散水

CCL爆升上190無走雞

牛3???

降準例跌wor

其實未降。放䬕話降，仲要分2次。

【二手成交‧不斷更新】北角百福花園600萬有找 重返2017年上車價

北角百福花園兩房跌穿600萬元，為2017年10月以來首次。中原地產林龍南透露，百福花園百德閣高層C室，實用面積406方呎，2房間隔，向東南，望樓景。業主17年10月放盤，叫價638萬元，放盤超過1年，最終以580萬元將單位易手，呎價14,286元，屬屋苑兩房最平入場單位。